本月二日至十五日曾到美國駐香港總領事館人士須接受強制檢測

【Now新聞台】美國駐港澳總領事館兩名職員初步確診新型冠狀病毒，政府發強制檢測公告，要求本月二日至十五日曾身處美國駐香港總領事館人士接受檢測。

留名睇黑警攻打美領館!

義和團

美國可以以領事館人員中武肺派軍隊協助

開戰!!

全球首創，封鎖美國總領事館

下一步係咪玩圍封美領

最多咪強制關館,怕什麼